似乎今年iphone xr都會有新機

即係高階機8000-10000 (比果個女人攪出黎)繼續賣
之後就繼續出多部r機係6千幾等普通人都有得追

iPhone XIR
讀法: iPhone Eleven R

咁長，應該到iPhone Pro同iPhone Air

嗰鏡頭......我真係無辦法接受

如果xr2 有雙鏡 update 粒u keep住呢個價幾抵玩

個mon有1080p未

唔需要，做得idog 九成九盲

Ifan 隻眼會自動優化， 720p to 4k

唔好問我點解，人類進化的野我識條毛

咪又係咁